[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "print('Hola Mundo')",
        "incorrectAnswers": [
            "Print('Hola Mundo')",
            "printf('Hola Mundo')",
            "echo('Hola Mundo')"
        ],
        "question": "¿Cuál es la sintaxis correcta para imprimir la cadena de caracteres 'Hola Mundo' en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "x = 5",
        "incorrectAnswers": [
            "x = '5'",
            "x = 5.0",
            "x == 5"
        ],
        "question": "¿Cuál es la sintaxis correcta para asignar el valor entero 5 a la variable 'x' en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "# Este es un comentario",
        "incorrectAnswers": [
            "// Este es un comentario",
            "/* Este es un comentario */",
            "<!-- Este es un comentario -->"
        ],
        "question": "¿Cuál es la sintaxis correcta para agregar un comentario en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "if",
        "incorrectAnswers": [
            "run",
            "check",
            "execute"
        ],
        "question": "¿Cuál de las siguientes opciones es una palabra reservada en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "variable_name = 'value'",
        "incorrectAnswers": [
            "value = variable_name",
            "variable name = 'value'",
            "Value = variable_name"
        ],
        "question": "¿Cuál es la forma correcta de definir una variable en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "string",
        "incorrectAnswers": [
            "char",
            "decimal",
            "array"
        ],
        "question": "¿Cuál de los siguientes es un tipo de dato válido en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "complex",
        "incorrectAnswers": [
            "string",
            "boolean",
            "list"
        ],
        "question": "¿Cuál de los siguientes es un tipo de datos numéricos en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "%",
        "incorrectAnswers": [
            "^",
            "&",
            "~"
        ],
        "question": "¿Cuál de los siguientes es un operador aritmético válido en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "in",
        "incorrectAnswers": [
            "not",
            "and",
            "or"
        ],
        "question": "¿Cuál de los siguientes operadores de pertenencia se usa para verificar si un elemento está presente en una lista en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "==",
        "incorrectAnswers": [
            "=",
            "!=",
            "<>"
        ],
        "question": "¿Qué operador se usa en Python para verificar si dos valores son iguales?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]